const chatbotQuestion = [{
    question: "Wie lautet die Bankverbindung des ukb?",
    answer: "Für Überweisungen an das ukb benutzen Sie bitte folgende Bankverbindungen: Commerzbank, IBAN DE65120400000061300000, BIC COBADEFFXXX oder Deutsche Bank, IBAN DE66100700000568120000, BIC DEUTDEBB",
    tags: ['Konto'],
  },
  {
    question: "Welche  Möglichkeiten gibt es für Begleitpersonen?",
    answer: "Während Ihres stationären Aufenthaltes besteht die Möglichkeit der Unterbringung und Verpflegung einer Begleitperson in Ihrem Zimmer. Über die aktuellen Kostentarife können Sie sich unter Tel. 030/5681-1540 informieren.",
    tags: []
  },
  {
    question: "Wann haben Cafeteria und Kiosk auf?",
    answer: "Im Eingangsbereich des ukb befindet sich die Cafeteria, die durch einen externen Dienstleister betrieben wird. Von Montag bis Freitag von 07.00 bis 20.00 Uhr sowie am Samstag, an Sonn- und Feiertagen von 08.00 bis 19.00 Uhr gibt es dort die Möglichkeit, ein reichhaltiges Angebot an täglich wechselnden Tages- und a la carte Gerichten wahrzunehmen. Zeitschriften, Getränke sowie diverse Snacks sind ebenfalls im dortigen Kiosk erhältlich. Hier befindet sich auch ein Internet-Terminal (Nutzungsgebühr 5 Cent / Minute).",
    tags: []
  },
  {
    question: "Was ist mit der Eigenbeteiligung?",
    answer: "Gemäß den Vorgaben im Sozialgesetzbuch müssen Personen, die in der gesetzlichen Krankenversicherung versichert sind, von Beginn der stationären Krankenhausbehandlung an, maximal aber für 28 Tage, Zuzahlungen leisten.Patienten bis zur Vollendung des 18. Lebensjahres sind von der Zuzahlungspflicht befreit. Bitte bewahren Sie die ausgestellten Quittungen gut auf, um im Falle eines erneuten Krankenhausaufenthaltes im selben Kalenderjahr die bereits geleisteten Zahlungen nachweisen zu können. Weitere Informationen erhalten Sie über den Bereich Patientenaufnahme und -abrechnung des ukb. Tel. 030/5681-1502",
    tags: []
  },
  {
    question: "Wie lautet die Adresse des ukb?",
    answer: "Jeden Sonntag findet um 10 Uhr in der Kirche auf dem Gelände des ukb ein Gottesdienst statt. Am ersten und dritten Sonntag ist katholischer Gottesdienst (Heilige Messe). Am zweiten und vierten Sonntag feiern wir evangelischen Gottesdienst. Die Kirche ist ein Baudenkmal und geöffnet als Raum für Andacht und Stille, werktags von 14 – 16 Uhr.",
    tags: []
  },
  {
    question: "Wie kann ich Fernseher und Radio nutzen?",
    answer: "Diverse in- und ausländische Fernseh- und Radioprogramme können Sie kostenlos empfangen, je nach Station entweder per Cockpitsystem am Bett oder über LED-TV-Geräte. Beim Cockpitsystem ist teilweise eine Chipkarte erforderlich. Sie ist an drei Kartenautomaten (einer im Bereich des Informationstresens im Foyer, ein weiterer im Bereich des Übergangs zu den Stationen D0/E0 und einer im Haus 5) erhältlich(Pfand 10,00 Euro) und ermöglicht nach der Aktivierung Fernsehen und Radiohören. Auch Telefonieren (1,90 Euro Grundgebühr pro Tag/0,10 Euro pro Gesprächseinheit) ist über dieses Cockpitsystem am Bett möglich. Kopfhörer sind erhältlich.",
    tags: []
  },
  {
    question: "Wo gibt es den Gottesdienst?",
    answer: "Jeden Sonntag findet um 10 Uhr in der Kirche auf dem Gelände des ukb ein Gottesdienst statt. Am ersten und dritten Sonntag ist katholischer Gottesdienst (Heilige Messe). Am zweiten und vierten Sonntag feiern wir evangelischen Gottesdienst. Die Kirche ist ein Baudenkmal und geöffnet als Raum für Andacht und Stille, werktags von 14 – 16 Uhr.",
    tags: []
  },
  {
    question: "Was ist mit Musik?",
    answer: "Zur Abwechslung können Sie sich selbstverständlich ihre Lieblingsmusik mit ins Krankenhaus bringen. Auch während einer Operation in örtlicher Betäubung können Sie Musik hören.",
    tags: []
  },
  {
    question: "Wann gibt es Frühstück?",
    answer: "Zwischen 7 und 8 Uhr wird es auf die Zimmer geliefert.",
    tags: []
  },
  {
    question: "Wo ist Station 2?",
    answer: "Montag bis Samstag, 8-18 Uhr",
    tags: []
  },

]

export default chatbotQuestion;
